好凍...想搵人陪我瞓

我都係...岩岩失戀 pm左巴打

開錯ac啦樓G

吊

C打同唔同我大被同眠？

我好愛我男朋友

訓一晚唔會少忽肉...我都有女朋友

旺角14度

凍唔凍

推

凍到手指打唔到字
著住拖鞋都要跑步暖身

空虛

Ching做咩？

食宵夜

Ching凍能到訓5到？

自己食？

慣咗啦，唔係啲咩特別事

係
好想要張暖d ge被

下次一齊

點解唔互攬取暖？
被is for the weak

拉

好

😚

好肚餓起身煮個面食

冷手打個熱飛機先

樓主鍾意玩role play

一早打咗

係

做完手術痛到仆街

冇事麻

訓啦柒頭（mk妹）

早晨

需要PTGF？

幾錢

part time gay friend 唔收你錢

但我收喎

講錢傷感情

今次計你免費

今日凍到著四件衫就黎死啦

著咁少得唔得架 注意保暖呀ching

人虧 痴線琴晚已經開暖氈

Ching take care凍到咁都唔宣佈停工停課

我都係

會唔會太誇張ff 完未
有冇絲互相取暖

我🙋🏻‍♀️

今晚一齊訓？

黎啦